好味的漢堡包

可以係邊到食到？

.

深水埗有間專食漢堡包都唔錯，但間舖超細得幾個位。

咩名

時新

Burgerman

唔錯

下次試下先

德國熱狗

同普通熱狗有咩分別

butcher club

冇人講紅磡間時新?

elements果間幾好食 個薯條正

Bookmarked

正

得塊肉ok

唉屌好想依家食

我好耐之前食覺得汁ok

我都想食
跪求港島好食漢堡飽

M記至尊(即煎)

M記包熱辣辣既都幾味

灣仔 Beef & Liberty 唔差不過貴
抵食既就荃灣 Kitchen Corner

深水埗間 Burgerman 食過一次，都幾失望

巴打對漢堡包好有研究咁

冇乜研究但鍾意食
咁啱食過呢幾間

其實簡簡單單個包皮少少脆 熱到d芝士溶9晒 再加塊扒我已經覺得好好味

呢個價錢如果即煎算係咁

灣仔樂景

jollybee 祖樂比

如果講包熱辣辣一定係mos burger正好多 高中先第一次 先發現同m記水平差好遠

日本好味d 香港都係唔夠熱

樂景以前好正
真係港式手打漢堡
但近期水準差左，轉左師傅

最中意西環the big bite

butchers club 都 ok

個menu好熟 好似係大角咀食過

豪少少就 BLT Burger
平民少少就 上面講嘅 Burgerman
再平民啲 地道傳統港式 就 楓樹街添榮小食 係估唔到咁好食 $16 係物超所值

伏就 朗廷酒店 Main St. Deli 塊 patty 竟然韌嘅 又無太強肉味

尋晚見到留言
今晚買嚟
大角咀個間

印象最好係 Shake em' bun, 不過執淨中環一間, 唔知水準保唔保持到

The Butchers Club Burger 尖沙咀食過幾次 ok 嘅, 係吧櫈唔好坐 趕客

Seafood Stand 係筲箕灣, 可以喇, 去開嗰頭先好試, 無須專程去

想試 但冇人陪

尋晚睇咗呢個post
今日喺大角咀買咗外賣

薯格惹味啲

Burgeroom

main st.deli勁垃圾
又貴

Butcher 勁普通，又唔係平
BLT狗都唔屌
中環Shake'em Bun最正
另外IFC Big Fernand都ok

blt食過一次，狗都唔屌

Rubbish

呢間出名難食

大角咀有好幾間都完爆佢